5日無沖涼 無洗頭 我想死

臭肩...

隔住個mon都聞到樓主陣臭味

我想死 臭死痕死 頂自己唔順

臭死未

好彩係冬天

臭豬眉眉

就快 求你快啲沖涼

發生咩事咁唔理自己

算啦 多返浸佬味都唔錯嘅

香豬淨淨

沖咗

入咗廠 廁所好污糟

香曬 樓主保重身體

多謝清

咁幾時可以出院？

今日出咗了

臭佬味

想奶下

大佬私家幫我畫張得唔得

梗係得，本身預比感情台成日出現既人優先
但唔記得打返落去
今次仆街了

期待

邊間醫院咁污糟
同埋你咩事入廠